屌佢呀，M記個牛油果沙沙牆完全中伏。

大家千萬唔好買。